男朋友包皮發炎 你問我答

自爆唔答

你叫咩名

含到退腫

GAY,一定好撚臭

捐你嗰塊比佢

你平時奶得唔乾淨

點解你要搞gay

樓主快d幫你男友一啖扯撚左條嘢出嚟啦，馬上好返

驚自爆唔問

發炎 我都唔敢擺落口

驚越含越腫

點解你男友包皮發炎你唔係諗方法幫佢,而係post上連登?

佢發咗炎成個月